## AngularJS, D3.js

http://datalaboratory.ru/events/developer-2/

### Tестовое задание

Сделайте калькулятор сбережений по макету ниже. Самостоятельно найдите источник данных (API) о ежедневном курсе валют и используйте его.
[изображение]

###Задачи со звёздочкой
Постарайтесь угадать валюту пользователя по IP info. Сохраните данные расчёта в браузере (чур, без сервера!) и дайте возможность отправить ссылку на расчёты жене или друзьям. Сделайте добавление новой валюты простым: ограничьте изменение кода несколькими строками.

### Developer
[@nickkireev]

[изображение]: <http://i.imgur.com/fRjq1GD.png>
[@nickkireev]: <https://bitbucket.org/nickkireev>
